沙皮狗(狗隻#133680)舉報老鳳洗板，係滲透連登重要一步

如果連仔受理
奶共狗將會空群而出
取代連登嘅新登將會出現
咪話老鳳冇俾警告

有病死撚開啦
咁勁咪自己開個forum囉傻閪

沙皮狗

自己睇完呢啲證據再同老鳳講多次?

波台狗不足掛齒

佢哋琴晚開完幾廿個打架恥笑post要休息下

條siufa 都俾我地撚到體無完膚啦

又發病

發癲波台狗似乎冇得救